熱血時報：香 港 民 族 黨 引 出 2 3 條

「邊個衝就係鬼」論
由熱血嘅口出
真係笑到喊

成為三年前自己屌得做凶狠的人。真墮落

難聽過粗口

最撚正嘅係 仲有人留意呢班政壇大種乞衣